有冇人試過一年生兩三次眼挑針

今年已經生過3次
仲要生係同一隻眼
黎緊生第4次
有冇巴絲試過
有咩方法解決

同帶口罩有關

用熱毛巾fu ，一日fu 3次 （早午晚）

之前一年生左3次 睇極醫生都唔好

自己搞就熱毛巾 / 碌雞蛋
睇醫生就問佢可唔可以開眼膏
唔好滴眼水 冇L用

無你咁密 但差唔多兩三年一次 好撚煩

加上成日眼乾 有時忽然痛到忽針吉咁 標曬眼水

好驚會盲 但又無點保養對眼

眼白唔算白 加有啲色塊

另外 N年前睇新聞 有人有蟎蟲喺眼皮 搞到不停返發 希望你唔係

me

早d 訓，我之前有輪長期唔夠瞓又係咁

我都係，我覺得關免疫力事，有輪失眠瞓得少感冒一直生，仲慘過你，生完好返過一排又生返。